# Што это?
Библиотека для работы с вк апи на с++ (критика приветствуется, [разраб](https://vk.com/slava_a_i_r))

# Зависимости
Только curlib, ничего более.  
# Пример  
```
#include "VkCPP/vk.h"

int main() {
  VkCPP::VK t("ваш токен");
  t.call("messages.send", {{"random_id", "0"},
                          {"peer_id", "айди кому написать"},
                          {"message", "тест хм"}});
}


```
Отправка сообщения выбрана для примера, юзать можно любой метод вк с любыми аргументами.  

# Хочу еще реализовать
* Работа с любыми методами ✓
* Работа с файлами
* Обработка капчи
* LongPull ✓ и Callback
